做乜9多咗咁多foodpanda

小弟不嬲跳開閘
原本旺角站得個一兩個foodpanda
好易就跳到
點知今日一去到旺角站
閘內已經有四個
閘外又有四個
冇機會跳
而且好多都係二十幾三十歲
懷疑係狗假扮
大家跳之前望下周圍
要小心

小心呀

而且佢地會匿埋係柱後面
好撚陰濕

如果情況許可
都建議大家jump

真心覺得好快要排隊check哂袋 睇住過閘
好似大陸咁

綠卡算9數啦

依家有埋尼泊爾人

唔係已經買咗X光機咩

唔撚係呀

唔講仲唔知
仲以為過緊海關

佢地成立左個乜尻小隊捉人跳閘 今日開始運作

廢老卡再跳
$500？錢我大撚把

好多foodpanda都係大陸閪樣

因為港鐵連自己啲前線都好唔妥高層推佢地出去死
所以特登唔捉人跳閘拆嘢
港鐵先特登請多班廢柴iss返嚟行行企企
呢班人好撚把炮㗎
聽聞佢地淨係行行企企都收緊站長嘅人工

解答乘客資訊
佢地冇權捉你
放心

你可以係咁問問題煩9佢地，話唔識點去邊度邊度叫佢幫你

以前嗰班係HQ拖馬搵人落黎，全部文員黎
以家？
全部都係國際永勝啲保安
仲要話請啹喀兵
都痴線

手足小心

黃大仙見過foodpanda有幾個蝻

岩岩試左
係中環既機改到勁撚大聲

去歷山/太子大廈個邊閘機無乜人

小心唔係個個foodpanda都係廢柴黎，響寶琳見過有隻係企左去連接通往新都城中心既行人天橋上，眼係專注(目及)住天橋上來往既人而唔係入站既乘客，而且眼神幾凌厲下，唔似班等收工既黃衫阿嬋，冇理由做乘客資訊會進取到要主動去站外解答市民問題卦！

唔比我學生優惠咩

狗鐵officially 話請咗南亞人做 food panda